最近執到少少錢，有咩2手車推介？？

IS200點睇？

Ae110

Prius GT3

咁薯典溝女牙

好染

好能正

反正你都唔會放架啦
升到上太空都係得個睇字

賺咁多還番缸油俾屌哂巴啦

M3

你買車先定流浮山刀手到先?

會放，未係時候ಥ_ಥ

買車先
(╯‵□′)╯︵┻━┻

型能到

起碼都執架300啦

而家周圍都係毒你都忍到唔買就呢世都唔會買啦

養車巧貴ಥ_ಥ

車都換左兩部你仲未買到架is200

is200 sportcross

give me some time

個屎忽無晒霸氣

Echo

屌真係升到上太空